<help>
		<!-- Timeout message -->
		<message id="timeout"><![CDATA[Votre demande a expiré. Veuillez saisir à nouveau l'url. ]]></message>
		<!-- tooltip messages -->
		<message id="search_panel_help"><![CDATA[Découvrez instantanément la performance mondiale de votre site ! Saisissez simplement l'adresse web ci-dessous et lancez le test. Vous verrez une comparaison entre la performance réelle de votre site et la performance estimée en utilisant les capacités d'accélération d'applications et de site dynamique d'Akamai. 
        
Cette version de DV4 propose des visualisations supplémentaires par ville et par région adaptées à votre marché cible. ]]>
        </message>
		<message id="weeklong_graph_help"><![CDATA[Offre une analyse d'amélioration de performance estimée sur une période d'une semaine, à partir d'une ville donnée vers la région où se situe l'origine.]]></message>
		<message id="average_global_performance_help"><![CDATA[Compare la performance estimée via Akamai avec la performance réelle via un accès direct à l'origine. Répartit le temps total de téléchargement de page, en octets d'abord et en temps de téléchargement.]]></message>
		<message id="performance_by_city_help"><![CDATA[Compare la performance estimée entre Akamai et l'origine, par ville.]]></message>
		<message id="performance_by_region_help"><![CDATA[Compare la performance moyenne estimée entre Akamai et l'origine, par continent.]]></message>
		<message id="m4"><![CDATA[Les points sur la carte indiquent les lieux où se trouvent les testeurs Akamai. Cliquez sur ces points pour simuler les temps de connexion des utilisateurs dans ces endroits.]]></message>
		<message id="email_result"><![CDATA[Envoyer les résultats par e-mail.]]></message>
		<message id="print_result"><![CDATA[Imprimer les résultats. ]]></message>
		<message id="weeklong_performance_benchmark"><![CDATA[Offre une analyse d'amélioration de performance estimée sur une période d'une semaine, à partir d'une ville donnée vers la région où se situe l'origine.]]></message>
		<message id="save_pdf"><![CDATA[Enregistrer en PDF]]></message>
		<!-- Loading messages -->
		<message id="measure_default_peformance">
			<![CDATA[Mesurer la performance de site par défaut]]>
		</message>
		<message id="weeklong_report_request">
			<![CDATA[Soumettre une demande de rapport sur une période d'une semaine]]>
		</message>
		<message id="previous_weeklong_list_loading">
			<![CDATA[Chargement de la liste des rapports précédents sur une période d'une semaine]]>
		</message>
		<message id="weeklong_report_loading">
			<![CDATA[Chargement du rapport sur une période d'une semaine]]>
		</message>
		<message id="additional_site_revenue_per_month">
			<![CDATA[Taux d'abandon du site basé sur la performance tel que défini par Forrester 2009 eCommerce]]>
		</message>
		<message id="calculate_improvement">
			<![CDATA[Calcul des mesures d'amélioration de performance]]>
		</message>
		<message id="present_improvement">
			<![CDATA[Présentation des améliorations de performance]]>
		</message>
	</help>